689 : 打了領帶，肯定又是見洋人了。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

振英哥！

人地無得見已經好焦急
你地仲咁串佢

點解咁鍾意大陸
成家人唔搬返上去住？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

見洋人有咩問題，唔通見你個過氣阿伯咩

唔見洋人唔通見中國人

神一般既邏輯

習近平係美國人, 有咩問題

條撚樣住裕熙園A+B屋

689已變成低級紅...

CLS...好心佢就知足啦 中共唔會再用佢架啦

689做乜變成咁 話晒都前精英份子…

689真係好撚好笑

振興英國
條友反中亂港
快啲拉佢

點呀香港國父

未搵到個女啊

自從落咗台之後好似精神失常咁

條友是咪真係痴L左

無位入, 要鳩up

根本同個女一樣有隱性精神病

咁赤納粹的確係外國嘅，港獨之父你估浪得虛名呀

高級啲啦，阿英

真係痴線佬黎

佢係唔係痴線架

知佢慘慘豬
無資格去啦

笑出聲

正一柒頭皮

估唔到前特首竟然on9到咁

成撚日深山怨婦咁

佢知唔知習大大平時都著西裝打呔

個女又痴線
個老豆又痴線
個老母又黐線
成家都痴撚線
不如全家入青山好過啦

689 見慶豐帝
英國人見美國人

咁689下次出嚟著唐裝啦，唔係就勾結外國勢力

智撚障

吸精瓶係咪有外國國籍？
係既話冇講錯呀

佢痴q左線

689 你好撚驚？

是日笑話

廢老又刷存在感

鋸扒抗爭

推

咁叻你日日咁著出街囉

好撚煩啊屌 689知唔知自己已經過氣

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

鼓吹埋埋晒啲劣質民族主義
啲用語清朝咁

真青山派

Don't Make Stupid People Famous

689呢條撚樣無視佢可以，成日擦存在感

習種狗係美國人有咩咁出奇

屌，係咪弱智㗎？唔該捐個腦出嚟俾人研究

呢件藍絲廢老

廢老成日冇嘢做係到9up

佢依句野唔知點解會諗到好似男女朋友咁

gel晒頭一定係去識女仔啦

佢個腦壞左，唔洗理佢

stop making stupid people famous

你連個名都叫振英啦 肯定係勾結英國啦

成個廢老kol日日係到梅梅下咁 佢無野撈好唔掂咩

其實佢係咪痴撚左線???

擺上微博

佢葡萄777做左佢個特首！

Cy反啦，習大大打領帶都要管

佢個女有綠卡

On9界 kol

屌！好熟咩

條友越來越弱智喎，弱智到我真係唔識有少少懷疑係咪改圖架？

劉禪咁姐
俾中共見佢有dd野心佢即刻收皮

佢up乜

唔收佢皮己經好俾面啦
仲成日衝出嚟柒

笑到仆街

佢頸個條唔係tie 咁一定係狗帶黎

是咪真係癲撚左咁撚弱智都講得出

這是正式錄用的政協副主席嗎？

膠都廢事比條廢老

個廢老癲夠未

做咩啫你

打了領帶，肯定又是見維尼了

痴咗線

一定係香港獨立咗啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

退休KOL成日思覺失調

所以真係話人蠢冇藥醫

佢做乜撚啊

其實梁導仲有咩影響力可言

青山中老人， 由得佢啦

人地個女唔識中文 係大陸住好唔方便架

隻 689 真係喪喪地, 瘋狗症上了腦, 時日無多

弱智仔柒少陣會死

佢口講大陸賺錢咋
佢冚家都係英藉架
連個學位都係英國架

發現傻人案

傻佬英

人地想東出再起

成個藍絲廢老

一打膠

日本和服
一樣係反中亂港

堂堂前特首成個廢老d口吻咁

佢成家都英國人

屌，你啱

佢痴Q咗線啊

Send去藍絲gp

習總=美藉華人習明澤的父親

On99 又冇見過你班狗官著唐裝漢服wor全撚部外國勢力！包括習近平！我地要光復中國

隔住個mon都feel到689陣提子味

佢係咪覺得自己好有智慧

買國賊
以後叫改名梁振中啦柒頭

維尼熊 見TRUMP 都係著西裝啦
唔通好似老毛 鄧小平 著中山裝???

689 咁唔鐘意 咪送套中山裝 比TRUMP ，等佢去強國果陣著

你老母個臭撚，又唔你著唐裝，賣國賊

整套皇袍比維尼熊著囉

漢服嚟架
不過漢奸唔會著得出個神髓

振英

打了領帶，見了洋人，還搖尾乞豆

有失身份

依條廢老真係好撚on9

G鋒好有型

呢張相幾時

個樣越睇越似一隻狗

689你幾時會著壽衣見習種

八哥狗

2018 華服節開幕禮

反了反了

笑撚咗

條友真係好膠

精咩英
一直都係垃圾

連小學雞都唔會咁低級串

點解呢條友會做到特首

振中啊，乖，把名字改了吧，怎麼可以振興西洋誤我中華呢

折墮

香港狗賊有個叫掁中

名單+1

高

頭盔

佢自己改返個名叫「梁振中」先啦屌

啊「振英」 你清楚自己父母改你名嗰陣對你有咩期望未吖

/頭盔

唔通見中国人咩

好低質

facebook幾時block呢個9upKOL

齊昕係好人黎

死廢老呢個名真係好襯佢

以後著漢服啦

佢對住自己個女都係叫洋人啦

公道講句
佢曾經真係精英

笑死

佢日日都見

梁氏祖墳 風水極好
【本報訊】梁振英祖父墳墓和祖屋原先所在地坐北朝南、背山面水，負陰抱陽的風水格局極好，但在文革時期被推平修路。

不孝子，祖宗山墳比人掘起晒都照奶共奶支超級狗奴才，仲低賤過清潮太監

無你份呀前特首

p

大波齊陰去左邊

真係要禁夠一打比佢

痴線佬

笑左

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

最好笑話人地個名有個國字好愛國
但唔記得左自己個名叫振英

感覺酸酸的

多謝提供笑話一則。

死廢老一條

乜Ｌ嘢邏輯？

班狗官有邊個唔係拎洋人護藉
連佢大佬維尼全家都係敵人既護藉
好心啦串人都比返少少水準

家英哥啲friend，喺中央精神病院，比人研究。

對住佢真係膠都廢事派

見洋人打個Ｄ叫領吠
見主子打個Ｄ叫狗帶

呢d改圖好難fc 如果佢每出一個po你改一次 根本駁唔切你

人地見洋人
你就見西人

不如向Solomon Yue推薦佢做人選
等佢都有機會去見下外國人 求美帝唔好罰自己

打咗懵仔針

佢只係一個賣港既藍絲廢佬

Priority Post

件廢老又係度搵存在感

冚家都英籍
仆街
自己又讀英皇書院
又去英國留學
仲收澳洲佬五千萬

邊個俾你咁樣
話我哋嘅president Xi 係洋人架
佢係貨真價實嘅共產黨員

精神病真係有遺傳架

Push

屌你廢老kol 笑死我

條廢老做乜撚
成個attention seeking whore咁

你做足5年都係見洋人?

快撚啲share出去

個女痴左線
做老豆既點都要陪佢一齊痴